星期五 2000-2130 民意不可欺 為香港企硬 集會 立法會外添美道

星期五 2000-2130
民意不可欺 為香港企硬 集會
立法會外添美道

日期：2019 年5月10日
時間：夜晚 8:00 – 9:30
地點：立法會外添美道

企出黎！
為民主派議員打氣！為香港打氣！

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

星期六去唔到嘅， 星期五去

星期五去唔到嘅， 星期六去

星期五 星期六都去到嘅， 兩日都去。

民陣話星期六早上八點 立法會煲底會ready

呢個 post 標題時間先啱

推返呢個post先

下世先啦

焦土

連登仔+香港人唔沖>覺得和理非遊行去黎冇意思>唔去>連登仔+香港人唔沖

五毛真多

聽晚

日期：2019 年5月10日
時間：夜晚 8:00 – 9:30
地點：立法會外添美道

過咗 00:00 了

今晚

非法集結
報定驚

要放假不了

今晚

民陣今集會 明向陳維安送禮

民陣召集人岑子杰

【本報訊】立法會《逃犯條例》修訂法案委員明日將會再開會，民主派與建制派勢必「爭凳仔」，指自己才是委員會的主席或主持，民陣將於今晚在立法會外的添美道舉行「民意不可欺」造勢大會，但對發動「包圍立法會」有保留，又澄清有指民陣明日「佔領立法會」屬謠傳。

相關新聞：被屈曾支持引渡 何俊仁：斷章取義

「佔領立法會」屬謠傳

民陣召集人岑子杰昨午召開記招，公佈民陣今晚行動詳情。岑子杰表示，近日不少巿民都主動接觸民陣，希望民陣再舉辦讓巿民支援民主派議會工作的活動，故決定一連兩日在立法會外舉行集會，讓巿民為明日《逃犯條例》法案委員會上與建制派開戰的民主派打氣，他們計劃明日早上8時在立法會示威區舉行集會，向被指協助建制派推動「送中」條例的立法會秘書長陳維安「送禮」。

面對今日或有雨，岑子杰希望添美道能鋪滿黃傘，香港人能再現身為民主派和香港打氣。至於「包圍立法會」的行動，岑子杰稱要從長計議，不會在短時間內發生，或要留待修例二讀、三讀時才進行。對於網上有傳示威者明日發起「佔領立法會」，岑子杰澄清並不屬民陣計劃的活動。

對於林鄭月娥昨於立法會答問中以強硬立場回應外界對《逃犯條例》修訂批評，岑子杰轟林鄭展示「世界級傲慢」，以為自己及其政府團隊「古往今來法律人權經濟都係世界第一，前無古人後無來者，專業到只講一個評論出來就得，唔使講理據」。

■記者林俊謙

上一則
上一則
文職同遭審查 同僚形容黑暗醜惡

下一則
下一則
加議員憂在港國民安全

被屈曾支持引渡 何俊仁：斷章取義
撐李家超 批評三前特首是「鴕鳥」
西環集中營：林鄭擺北京上枱擋子彈 挑中港矛盾
秘書處逼填黃定藍保安拒答遭打壓
文職同遭審查 同僚形容黑暗醜惡
加議員憂在港國民安全
藝文界促馬逢國即擱置修例
陸委會質疑別有政治圖謀：港修例也不引渡陳同佳
前人權大使：送中例破壞中港防火牆
講大話撐修例 斥反對聲音全是廢話「林鄭有黨性冇人性」

去緊

已到統一中心

830過嚟 拎左相機先

到咗

彩你on居

19：47

我見有人帶左武器...
大家執生

推

勁多人拎遮
長又有，短又有

19：59

20：01

我影相呢邊都企咗好多人

20：14

搭緊巴士去

最少過千人

一齊推上熱門

香港人加油

加油 食完個飯過來

加油

20：19 另外一邊

咁撚多五毛出哂黎，

by, 五毛死全家

冇乜人喎

聽朝先係重點

希望tmr有傳媒助攻

20：23

屌，新聞又唔講

聽朝應該少過今晚

9am 喎，咁早既集會又吹得成雞好似無

新聞冇報，唯有自己推上熱門

不了

20：26 太多人， 卒之要開路

連狗好似filter左呢個議題 我mon兩日基本上講呢單野既post無上過

聽朝先過黎 加油

推快D睇下

20：28 我後邊都企滿曬人

嚟緊

pish

20：32

到

20:38 台嘅後面左邊影

20：42 個台係我右邊

無上熱門係咪因為呢個post兩日前開 拉返平均計唔夠熱門

惟一有印象就係9.27/28警察放催淚彈個次？

大家聽日要再出嚟 聽日真正開會

夜晚都出定嚟

20：46

有點似2014年既感覺...

無錯

上了

咁今次未必有

唔好衝出馬路呀

20:51

聽日 facebook live 有直播

咁多位加油

今晚留守嘅拜託安份啲，
唔好畀口實佢地影響明天人數。。

Pish

喺現場推

幾千到

宣傳唔夠，依加連登推

21：02

佢咪移咗民囉 最尾點？

打爆部電視機

聽講有人比警察拉去中區警署

多謝你地 聽日會到

21:04

From 慢必

快必早左去起二拉架俾警察拉左

Official 係，有心既聽朝黎喇
除非你帶埋野朼營

21:07

理中升唔升番上理大 就睇今鋪

21:08

21:10

巴打，喺附近喎

21:13

今晚邊個出去就係鬼 就係共碟

21:15

beyond吧！！！ 誰伴我闖盪

21:18

21:16

光輝歲月

咖喱飯通宵留守立法會

今晚大家早啲瞓，聽朝830見

留守嘅加油

21:21

21:23

香港加油

21:28

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

21:30

8點 立法會煲底 ready

21:34

21:37

[url][/url]

21:38

聽朝去！

21:42

21:43

走先, 大家聽朝早啲到

那會怕有一天會跌倒

估唔到都幾多人 支持

size=5]本土勇武派政治「菠蘿 雞」 一味靠黐！ [/size=5]

而家就係聽飯民垃圾大佬講
唔出嚟廢事激嬲共產黨

泛民班垃圾每一派都唔想本土出嚟搶光環
個場就俾你唱歌

好多人
大家聽朝

大家，聽朝見!!!